[stat神入]correlation coefficient

點解係X?
冇上tutor唔識

因為用r_XY大過r_ZY，所以X去predict Y會準過用Z去predict
唔關r_XZ事

Then we should use C)not use this information
邊個英文咁差出咁既答案

好易咋喎，你係連concept 都唔熟，淨係識睇條equation plugin d number 計考試一定仆街

係直頭唔識 notes又冇寫 答案又唔寫explanation on99

有冇講regression講得清楚嘅source推介下？

你個course嘅textbook

regression 啲textbook多數google有
利申支持正版

我search下
On9 Business stat